武漢肺炎殺到 , 港共撤回「禁蒙面法」上訴未 ?

另外上訴裁決左咁耐 , 幾時先公布 ?

天崎案都未判
有排

繼續上訴

一陣勝訴，跟著呼籲市民帶口罩出街